【最怕改壞名】抗爭都要更新用詞

以下用詞令人妖魔被正常化，甚至美化，反而正義人士被貶低，所以建議改稱：

藍屍：令人覺得係政見不同，好似台灣藍綠營，或泰國紅黃衫嘅分別，突顯唔到正邪對立。建議改稱走狗、撕紙狗、賣港賊。

黃絲：唔好再俾人覺得係正見不同，因為根本係道德底線問題，建議改稱良心派。

建制：令人覺得係搞建設，反對派自然變成搞破壞，建議叫返親中派、土共派。

泛民：老一輩未必受落民主，建議改稱正義派或公義派，亦暗示對家係邪惡派。

大家留意返林奠用詞好小心，佢一早改稱泛民做非建制派，令人潛意識覺得佢地搞破壞。基督教英文Protestant 响華語地區都唔會叫自己做誓反教，以免令人反感。用詞的確好重要。